有朋友想接蝗蟲落嚟產卵

我有個住緊公屋嘅朋友
佢一家準備接隻蝗蟲親戚落嚟香港產卵
而等屙蛋期間會借住佢間公屋

之後我越諗越唔gur
所以想集思廣益 我究竟可以做咩？

舉報

1. 制裁TVB

尚欠58,158人聯署，11月9日截止。

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

房署篤灰

入境處：有名就可能截到佢，否則可能要好似早兩日，入境話自己冇大肚，向入境職員作出虛假陳述先得
房屋署：濫用公屋（分租或轉租單位）

推
集思廣益

篤灰囉 屌你老母

樓主咪問緊方法
淨係識鬧人但句留言就毫無建設性

方法就比左你 唔係搞到自己屋企人就唔制下話？

仲有咩方法 唔係搵房署或者傳媒篤灰仲有咩方法 唔通係到嗌就有人拉鳩啲支那死蝗蟲 篤灰都冇建設性 咁咩先有

建議人搵房署/傳媒，咁咪有建設性
篤灰都要搵對象架嘛啱唔啱先

咁有建設性又唔見你提議俾樓主 係咪所有野都要人餵到埋口先肯食

我認同你 所有野都頭一句就屌人老母就岩

依啲人仲做朋友？

係第二句啊 屌你老母 呢啲野都要拎出黎問 我唔撚明點解篤灰都冇建設性喎

所以咪話認同你我都冇在意佢篤唔篤灰

又屌我屌人老母 又話認同我矛盾到 諗好企邊邊未？

你邊句睇到我屌你？我一直都話認同你
唔好亂屈好喎

邊個屈邊個 你話我淨係識罵人喎 一時又話我冇建設性一時又話認同我 你又唔俾好撚有建設性既提議樓主 你俾到我咪收嗲囉 乜柒都冇又係到話認同就收聲啦 駁唔撚到我就係到撐

放佢地成家資料出嚟，我地幫你舉報

舉報啦求下你

識嘅樓主就唔洗上黎問啦

開口埋口屌人老母好唔文明

搵人圍佢 鬧到佢死返支那